操你媽的午飯在港式茶館子吃玉米不含脂肪瘦豬肉丁米飯簡直就牛B死了

牛逼死了

啲豬肉有豬瘟

操你老衲

skr

你黎?

師兄 我岩岩都睇到正想share

條女真係豬隊友

仲好笑過之前既 頭先有冇人煲衲？